20歲男偷爬窗進房 性侵他82歲祖母

一名男子性侵他82歲祖母，遭到警方逮捕。
據南非《Eyewitness News》，1月1日凌晨，南非杜蒂瓦(Dutywa)一處村莊，一名20歲男子性侵了他82歲的祖母，警方發言人馬納塔(Jackson Manatha)指出，這位祖母因為看到加害人從窗戶爬進來，所以認出加害人是她的孫子。
該名男子將於當地時間1月3日在杜蒂瓦地方法院出庭，罪名是強姦罪，巴特沃斯地區(Butterworth)指揮官薩卡福(Ngangema Xakavu)也強力指責性侵老人的行為，何況對方還是自己的祖母。（即時新聞中心／綜合報導）

棋靈王

行撚開 唔好再

少女唔鋤愛呀婆

亂咁擺

咁老真係可以貪驅風咩
塊鮑都又皺又乾成粒話梅咁

召喚棋靈王